大家知唔知，機場出唔到水炮車

投鼠忌器

去機場啦

推啦

星期六日去機場
睇你班中國人點樣用香港運貨

push

我好懷疑, 有某d搞手將未來數星期的節目排到密麻麻,目的就係唔想人搞機場

我同意
所以要去機場，升級行動

星期五六日最多班機升降，明白未？...

最緊要斷貨運

機場！

機場有狗官幾千萬加國際社會關注
其他區佢乜都做得出
至少至少手足唔使再食TG山埃

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

係時候打春袋啦

推